香港廢老：打尖／坐走廊位／有關愛座唔坐／企電梯中間／火車頭／你拉門佢ZIP入黎

２蚊返工時間坐過海巴士坐２個站
屌你老母成班垃圾

唔好講我老左會點，我老左都咁撚阻住地球轉的話寧願自殺

仲有隨地吐痰

死廢老

連個m記都唔撚識買
到嶄處手指指但又唔撚知自己想點

你拉門佢ZIP入黎

呢種正 拉一半唔拉
撞撚到佢餅餅聲

拉既幅度太大 唔足以撞到佢
就推返埋少少

已經轉左呢招

就算唔吐痰都谷痰，噪音污染

坐巴士用個袋霸兩個位

打乞痴/咳唔暗咀